匯控深陷大國角力風眼，股價低處未算低 最新港股業績反映香港澳門經濟崩壞

匯控深陷大國角力風眼，股價低處未算低 最新港股業績反映香港澳門經濟崩壞

#匯控 #香港零售 #澳門賭業 #強勢股 #黃金 #美元 #騰訊 #阿里巴巴 #Nasdaq #科技股 #增長股 #領展 #REIT #收息股 #美團 #美蘭空港 #香港電視 #日清食品 #九毛九 #佳兆業美好 #中教控股 #天立教育 #中芯國際 #康希諾生物 #海底撈